%@Auteur: Thomas Rey
%@Dif:3
Paul a acheté un gâteau pour son anniversaire. Il en donne $\dfrac13$ à Pierre et $\dfrac16$ à Jacques, et mange le reste.
\begin{myenumerate}
\item Quelle fraction du gâteau a été mangée par Pierre et Jacques ?
\item Quelle fraction du gâteau lui reste-t-il ?
\item Le gâteau pesait 330~g, quelle masse de gâteau chacun en a-t-il mangé ?
\end{myenumerate}